我發明左將虛擬貨幣bitcon變成真實硬幣

我發明左將虛擬貨幣bitcon變成真實硬幣，
嗱，咁而家就有實物啦，一個金色幣，上面有個b字。

想問我係咪發左達？

係

咁多廢話 個幣嘅實物呢？

無圖我話我變埋你做硬幣都得啦

現金唔係真錢 信用先係有價值嘅真錢

淘寶大撚把

經濟學家